幾時開始買杯珍珠奶茶都要成30蚊

明明之前見到10幾蚊都覺得貴 家下30蚊杯啲人都排餐死 真係有錢

30蚊.. 差唔到可以係d餐廳仔食個餐.
反而人工加咗條毛

好似係天仁出現之後就開始加到$2x
呢幾年慢慢加到上20尾
直到又有d ‘台灣過江龍’ (e.g 黑虎 幸福堂) 出現就加到30
銅鑼灣黑虎堂左邊果間 差唔多去到40

當年啱啱出果時都係12蚊杯
學生9蚊就有 而家咁撚貴
仲升得快過樓價

而家中size至少都要21蚊 明明兩 年前買先個十五六蚊杯...

岩岩嗌左杯芋圓地瓜圓鮮奶，收左我三十八蚊

而家求其搵份文員工都三四萬月薪

同starfuck差唔到價

真係好撚貴

雖然貴唔一定好
但係平野唔洗諗到知飲咗咩落肚

兜巴星都叫做可以坐

其實近年既鋪租都貴左好多

係，連登仔fg平均出黎都五萬，30蚊濕濕碎啦

弱智先俾30蚊飲化學劑

要飲就去台灣小店飲

奶精（高糖份）+色素+味精+水

你付出嘅就係錢同健康

飲返歇腳亭果啲仲係10幾啫
屌係依家啲柒頭皮飲埋晒啲咩老虎堂小確幸乜乜剩盛懶有品味先貴啫
仲要貴左,裏面加既化學野又更加多
呢個價錢飲杯咖啡好過

想平咪去葵廣飲果D $5,6杯

好笑 你買之前唔睇價錢架

好鐘意飲 不過over 20$後勁少飲，果d乜尻野果茶先離譜 果汁溝茶賣得過純果汁
毛利太高 樓下有5間野飲鋪

貢榮啲奶精都成2字頭

明明越多competitors 價錢應該越合理先啱

其實你知唔知珍珠奶茶毛利率有幾高？ 價set得平同貴都係果堆料
就係你呢類人先搞到有咁貴得咁貴，on9 當醒目，慢慢飲啦

成本應該唔洗4蚊

利申:用常識估

八方雲集

以前11蚊杯

中學飲開8蚊杯，過咗10蚊已經無再飲過。

一fg出黎都搵幾萬一慣口月
三十蚊其實算平

初初飲係五蚊杯
去本18,9蚊已經冇飲 宜家去到40$
本來就糖水溝水 點解可以咁貴

幫人發達

成班傻閪30幾蚊買杯化學嘢
比錢人幫你早d生癌死

黑糖個名已經值多10蚊
台灣公司10蚊
鋪租10蚊

30蚊有平冇多，搞手只求打個和

中學果陣 comebuy有細杯珍珠奶茶 $10蚊
果陣得$30/日 飲一杯好似牙痛咁
後尾開始連細杯都冇埋 全撚部都大杯
$15起

4蚊你真係高估左10倍

中三個陣一個飯盒連珍珠奶茶都只係18蚊，個陣日日食

廿蚊又咁多人買

3。4十蚊又咁多人買

梗係賺到盡啦

珍珠奶茶以前都係10蚊8蚊，呢家加多幾啖化學劑就3x蚊

我假設一般人自制, 無供應商

on9先會飲
我條女話想飲之後 我一巴打埋去
佢之後唔敢再講珍珠奶茶

ching ho ball

但係黑糖同台灣都係平野

貴野咪一撚樣

過江膿值多10蚊

其實係 不過都10尾
珍珠奶茶都已經20

以前11，12蚊一大杯都會飲下
但而家越來越貴，D 味又越來越化學就寧願煩D自己沖算

中學年代旺角6蚊杯

飲奶精 不如j奶精

相比之下去天仁廿蚊買杯真係用茶同果汁整既果茶真係幾抵

30蚊買咖啡啦

港豬: 成本去晒鋪租度，D鋪頭已經無錢賺，平平地但求打個和

邊到抵 其實都係貴

呢個價位有呢個水準 仲有邊間做到？

而家求其一個FG文員都$30k月薪
$30好少錢姐

利申：月入$50k未計bonus

台幣呀

人工就冇加過

之前7蚊咋

廿蚊我都唔捨得買...而家竟然去到四十蚊杯

人地起碼真係生果打出黎
Btw,要8，9蚊啦

因為鳩假期攪到 d 垃圾港女去排，攪到生意唔憂做，幾貴都有大把人排，咁緊係有咁貴得咁貴

葵廣以前4蚊果間都11蚊了

黑虎堂？

點解咁貴仲有人飲 on撚9

咪柒飲lo，屌你老母

多得傻閪港女

用真奶真茶既珍珠奶茶有價
真係要飲$12蚊杯，你飲埋我果份...

冇人飲喎，屌你老母講下都唔比呀

痴撚線
鋪頭細,租平
求祈40蚊請d mk返來就開得檔
材料又係個d閪野
賣30幾 仲大把港女排隊
唔怪得之個個走香港開分店

你求其俾個fg 30k俾出黎啦笨

不如你諗下自己人工點解追唔過通漲先
又或者諗下點解要份人工去決定自己嘅消費模式
諗通咗根本無時間呻

自己人工追唔到就反醒下啦
30都貴既遲啲你要食屎生存架啦

香港d傻閪錢真係易呃

其他台式飲品入侵係on9
人地台灣十幾蚊
你香港十幾二十四十都有

新台幣?

以前雲吞麵先五毫子

所以話賣奶茶幾好搵

冇五萬蚊都唔好學人上連登

老老實實

飲津路好過
宜家都仲係$8-10

不停加價但不停有人買
讀過econ都知而家未到eqm price
到遲D $60 一杯就會話而家抵

所以都喺飲貢茶多，個價同以前差唔多

30蚊起碼班冇咁多窮撚買啦
唔洗排咁耐隊
最好加到50以上

咪on9啦 30蚊係攞嚟打卡㗎 飲係bonus

10-12 蚊嗰陣都有飲下
過15 之後就

貴咪又係一樣

租貴

相信同以前一樣 開一堆又執一堆

又多糖多色素

元朗新開果間白X 叫做有d進步。真係全牛奶，又唔甜

但係比30幾蚊 買杯可以自己整到既真係算吧啦

十年前左右，貢茶旺角新鋪有優惠10蚊兩杯

珍珠奶茶都係USD3.75 國際價

咁既價錢寧願飲Starbucks

香港越多競爭越貴

奶茶都通脹

十年前仲讀緊書個陣comebuy有好多分店，個陣先10零蚊杯。
家陣經過老母堂買杯野飲要三十大洋，加多幾蚊食到常餐飲凍飲

飲撚埋D 糖水做乜春, 第時糖尿有排醫

做精品咖啡一餅espresso粉都$5以上 鮮奶又幾蚊 cost$10先賣得$32-45 班友賣化學劑 成本極低 器材平 賣$3x真係不了
咖啡仔=做狗

冬天無人買好快好多間間新開黑糖執柒會平啲

愈開愈貴
以前貢茶都係十幾蚊杯

茶應該唔算太貴，最貴應該係鮮奶，亞洲地區鮮奶佔成本好高比例，嗰d咩珍珠就一定平，黑糖可能貴dd
如果係自己整連杯連膠袋我估一杯可能真係要4至5蚊成本左右，加盟因為要食貴貨會再貴d，另外租同人工係決定有無錢賺既真正既最大成本

最靚既成本都應該唔駛$4蚊, 所以用$40蚊買果啲應該係傻鳩一個

生果都係啦
用新鮮靚生果搾汁成本成10幾蚊整雪糕賣30幾40就話貴
抵香港得返垃圾食物

其實都幾痴線

邊間

冇牛奶成份

鮮奶點樣冇牛奶成份?

用奶精嫁

飲到宜家D學生妹好大波

東京賣緊500-600yen一杯

都30幾40

因為每次都有傻西跳出黎話唔使比人賺?
燈油火蠟,人工租金唔使錢呀?

有冇睇過D奶茶鋪一支支明治奶倒出黎呀
出多D街喇戇鳩仔

租金

其實幾毫子都唔駛

利申：番過工

30幾飲starbucks好過
d人仲on撚鳩鳩買珍珠奶茶

好多child登仔見連登多人反
自己就反埋一份
當認真討論個陣, 就露曬馬腳出黎 原來係on9仔
依家最流行乜柒黑糖鮮奶咪直接用明治+黑糖珍珠囉
成本貴過comebuy/貢茶個d奶精好多倍

雖然3x$一杯, 我都係飲starfuck算
以前覺得starfuck 3x$杯好貴, 依家反而正常

講真反還反 事實係貴還貴
都唔好歪曲事實先得架
連登仔

同埋以前1x$杯個陣
奶就用奶精, 茶就用粉開
依家3x$杯最少都叫鮮奶同埋真係用茶葉沖呀

用奶精㗎咋

啲人唔理㗎
話自己會走糖好健康
但其實啲珍珠咪又係用糖浸

唔好試同港女講邏輯

買開八方雲集 20蚊兩杯

豆腐珍珠

10幾蚊用奶粉沖
20幾蚊用鮮奶沖

我飲維他奶算

其實有咩好飲，又貴又難飲

黑糖珍珠鮮奶 係用牛奶

係香港 龍津之類的小鋪珍奶 分分鐘飲死人

係唔值

小鋪咖啡店飲杯咖啡都30- 40
野飲覺得貴可以飲7仔OK 自帶
不過罐裝奶茶咖啡都是垃圾黎。。。

呢度係香港

＄30我買包1公升北海道3.6牛乳自隊唔好過

當年$8杯

講真

樓又買唔起

不如用錢慰藉下心靈

依家好多仲要開係商場靚位

Cc can 13.5$

慘得過好多細路負擔得起

你幾耐冇出過街

飲到悶啦

uc can 17 蚊奶蓋先抵屌

得兩類人會飲
On9港女
支那中學生

太撚平 飲過杯乜鳩熊貓麻麻地

茉莉奶蓋

on9價

仲要啲珍珠奶茶舖豆膶咁細 相反一間賣咖啡嘅都有返咁上下大 鋪租都應該差一大截啦

天仁就算揀係鮮奶茶加珍珠 都差唔多30蚊
我都覺得好撚貴

幾鍾意歇腳亭啲珍珠奶茶
飲過咁多間，都係歇腳亭最啱我味

拎張ICBC card買PCC好過

靚妹錢不知幾好搵 你咪搞串個場啊

呢樣真

都係天仁正

越新開越貴
小店都學人賣到廿幾三十幾
而家望返貢茶仲係二十頭覺得好抵

我更加諗唔明喜茶賣到咁貴點解都咁多人買
明明大陸平均人工唔高
但杯野3X幾人仔都大把人買 CLS

大陸人好有錢blablabah

去茶記嗌杯15蚊既凍奶茶仲好飲

天仁 23蚊 鮮奶珍珠 我先覺得都ok
好過其他大大杯但難飲到嘔

天仁幾年價錢就由最高檔跌到中低檔

講明鮮奶既通常都係真奶
如果唔係會犯法（好似係

戇鳩先飲

Btw 覺得天仁個913鮮奶茶值呢個價
雖然913係天仁入面算cheap野

因為香港人真係痴撚線,一日可以飲幾杯珍奶

點先唔算cheap

呢個世界講包裝 好似鋪面、餐牌呢啲經過包裝之後
就可以將個品牌價值大幅提升
原理同茶餐廳一樣
傳統茶記40－50蚊
但經過一輪包裝之後 同樣款式太興翠華成功將價錢upgrade到70蚊以上

夏茶 好似係咁叫

做咩要睇

Noted with thanks

咁你 咩
你自己唔睇價錢買
倘若你大把錢 唔睇價錢買 ok fine.
但你又唔係 好矛盾wor Ching

照理係度屌得嘅係咪應該罷飲